反對暴力

係所以行動之前加 唔好 兩隻字係咪就搞掂？

例如 今晚突發開花 改成 今晚唔好突發開花

（公投）11.2好似有活動撞左時間

幫手入嚟睇下討論下推下啦唔該

pish

唔好推阿

禁制令本質根本唔係為左唔比你講咁簡單
而係拉左之後可以更方便起訴你
而點詮釋你講既野有冇犯法係黑警話事
就算告唔入都可以係法庭玩鳩你幾個月

你打反對都冇用
禁制令本質根本唔係為左唔比你講咁簡單
而係拉左之後可以更方便起訴你
而點詮釋你講既野有冇犯法係黑警話事
就算告唔入都可以係法庭玩鳩你幾個月

回多左 sor